想買耳機有咩推薦

最近耳機跌左，想買500（窮）蚊樓下耳機，有咩好推薦

IM50

你覺得同jbl t380a邊隻好啲

買有震動單元果種,用過返唔到轉頭

好老實講 要自己試先知邊隻好

加少少買im70

E2000/E3000

加少少買公廁215

加多小小買qdc海皇星